(陳年MMORPG)台服劍靈

相信好多連登仔都玩過，但近排無野做想Down返落黎玩，想搵巴打一齊開咪玩，一齊升LV解仼打副本，重拾打online game既熱血同激情！！！

BTW, 之前有個40LV力士，但唔記得左AC係咩，所以會砍掉重練

劍靈遊戲介紹

劍靈職業介紹

陳年介紹

伺服器會玩鏡花水月，好似係最多人
諗緊用RC群定Discord(類似RC既野)

Discord Link

垃圾game

垃圾GAME都玩

點解咁講

半年前仲有玩 嗰時玩到50lv 10星咒術師

真係無人玩

風林咒術路過

國色12星劍士路過

我玩呀
玩咩職好

課金game

呢隻垃圾game見識到外掛可以幾猖狂
火車多到冇人捉